今日醫管局見到pepe護士真人

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

圖定老母？

圖你老母

唔好推 由佢沉

革命不忘丁人，你哋係甘，狗又係甘